你地試過最長幾耐冇同''佢''聯絡過？

完全0 contact 個隻

暫時一年零一個月

由出世開始

佢死後

好掛住佢有諗過打比佢
但一諗起同緊另一半好開心一齊緊+完全冇掛住過自己
即刻不了

5年

講完happy new year就冇傾過